韓國女演員徐信愛公開屌鳩(G)i-dle成員穗珍霸凌

原文翻譯：

大家好，我是演員徐信愛。

10年前的我是個年幼而沒有勇氣的人。但是，如果這次也以恐懼和猶豫來面對，那麼在遙遠的將來，我會對自己感到失望和後悔，因此我鼓起了勇氣。

我從小就從事演藝活動，但在學校裏和其他孩子一樣都是平凡的學生。初中2年級第一個學期我轉學了，爲了和同班同學能融洽相處而努力。

提到我的那個人兩年的時間裏在上學路上、休息時間的走廊、食堂，每天無所不在的和一羣人不愉快的罵人、嘻嘻哈哈的笑，"也不怎麼漂亮，怎麼會做藝人呢"、"反正她是過時的藝人"、"這樣纔會被孤立"、"不知道老師們到底喜歡她什麼，爲什麼特別對待她"等，一直進行毫無根據的批判和人身攻擊。可能這只是年幼學生的嫉妒，也可能是隨口說的話，但這些話在我心底造成的傷害一直存在到現在。"那時受到的傷害逐漸擴大，讓我開始產生對人的恐懼。這些恐懼成爲了我的心理陰影，讓我變成了內向的性格，也確實成爲了我升入高中的絆腳石。由此我領悟到，不僅是物理暴力，精神暴力也會給一個人留下一生的傷痛。

她本人不記得，說她沒有和我說過話，沒錯。那只是單方面的侮辱罷了。你斷定你絕對沒在那些羣體中一起在我背後做出的蔑視的發言和行爲，對此我深表遺憾。還有，雖然不知道你有什麼樣的證人與證據，但是我想問問他的選擇性記憶是不是可以掩蓋我所說的所有事情的真實。

如果現在還有因爲校園暴力而受苦的人，請你鼓起勇氣向周圍的人求助。我本來相信隨着時間的推移，我逐漸變好，但並不是這樣的。

這次的事件讓很多人擔心和憂慮，對此我感到非常抱歉。以後我想用多樣的活動來報答大家。祝大家在即將到來的4月也能幸福，因爲疫情大家很累很辛苦，希望大家能加油。謝謝大家。

soojin幾時先肯退團啊

1

tldr
狗屎垃圾拗撬都放上嚟

不如你睇吓最新情況先啦

呢度娛樂台 唔放娛樂新聞放乜嘢

呢篇係gidle 聲明之後

回錯post sor

呢一個係個演員今日最新出嘅回覆
Denq條片係19號出

屌你老母

你老母做雞俾狗屌

你老豆比車車死唔去執骨?

執骨呢啲嘢留俾你幫你個生滋老母做

個女演員不如開名啦

一於搞大佢 我淨係想知邊個贏

你老豆屍骨未寒 你執都未執得好就要上黎比人屌我真係鄧佢可憐
生左個弱智唐氏仔都算 仲要骨都唔幫手執
喂 你老豆曝屍荒野喎 你唔搞返掂佢？
不過你都就快死 冇所謂啦
一齊係亂葬崗一家團聚
一家人最緊要齊齊整整

咁你咪出返去囉

自己死老豆都要四周圍同人講慌死人唔知自己係賤種 難怪嘅 你老母質你食屎咁撚多年搞到你食屎食上癮 諗嘢係弱智啲

通常蝦人果d都會唔記得。最近見返個舊同學閒談，無啦啦傾到一個同學，我同佢講返你當年好似蝦過佢，佢好失憶咁話邊有呀，有都可能係同佢玩下

因為佢哋唔覺得係蝦

作為neverland 點都支持穗珍
件事彈出彈入好亂囉，一時呢個恰果個，果個恰呢個
已經冇興趣理嚕

其實佢咁樣衰係點做到idol?

日期都未識睇

衝出尼7 🤣👍🏼

我都想睇日期啊，不過樓主張圖冇啊嘛，個女演員之前咪又係講過呢啲嘢，咁我咪諗住樓主係old news囉

Ching壓力好大？